現在既時間係04:02

4:03

4:04

4點好 5點好 都係訓唔到

因為兩個世界

好L攰

關咩事

04:13了

過左澳門，眼光光瞓唔着

04:28

0433

0441

4:47

4:49

0451
去緊跑10k

05:11

5:43 去跑步